黃大仙大量狗車

Push

有班去左圍黃大仙狗屋

推

目測二十架

九龍城迴旋處有七架狗車去緊黃大仙方向

嘩真係陰魂不散

再唔走拉撚晒都仲得

黃大仙友係咪要出嚟？

小心

摩士大量狗車分兩邊包抄，快走

黃大仙站有人比人拉左...

推上去

入咗mtr拉人

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

等拉都得了

唔好,已經拉緊人

地鐵站拉人？

地鐵站有２人被捕
幾個防暴！！！！！！！！！！！！

有狗沖左落地鐵捉人

黃大仙地鐵站！！！

黃大仙站抄牌
Source tvb live

有冇detail

兩人於黃大仙地鐵站被捕

睇直播，有手足喺地鐵站比狗咬

記住我無野講

衝撚晒入MTR站

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

push

唔知之前,畫面一到已經拉左兩個係地鐵站

D狗捉撚左2個

MTR 拉告唔入的

憑乜拉人?

認真?

大量癲狗發癲

邊度有直播

icable

無線新聞台

又冇集結

up

有冇街坊落街掩護

有線同now都直播緊

金毛仔做咗咩

有冇附近街坊落樓

推到街坊見到

街坊出動

黃大仙又有人比人拉左

係街拉個個乜事

黃大仙有手足俾狗壓

D出口大量狗

黃大仙友出嚟未

今時今日仲問點解，黑警駛同你講法律！

8月5罷工